［聯署］公務員大罷工！！！！！

香港嘅優質公務員都諗緊罷工，但問題係如果公務員事務局唔講明唔會秋後算帳嘅話有機會參與人數唔多！
公務員事務局對罷工嘅policy原來唔算政府政策，係公務員事務局可以決定嘅！！！
建議大家聯署俾公務員事務局，要求如果維持最低限度服務如緊急服務等則不秋後算帳！！！！！

幫推

pish

建議各大院校學生會出信？
定係網絡聯署？

推呀

pishhhhhh

推

push

。

推 一定要升級

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

有大機構/組織/工會帶頭，私人公司既低下階層(我)先敢跟隊
少人罷工既每個人分擔既成本其實大左，腦細會FF你搞事/扮病/想唔撈

唔好咁撚肉酸啦
想叫人擺工自己坐享其成？

係擺就全港一齊擺
人越多先越安全

院校出信好似大啲說服力

有一個帶頭，其他會跟push

推呀 無得再遲啲先搞啦！

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

如果AO肯帶頭就好

冇巴士地鐵
公務員會自動唔返/用自己方法慢慢返

罷工啦

一定係前缐同冇得升嗰班先帶頭最有用，ao再跟

Plz

工會啦
有工會先夠膽

請大家一人一分力

有無人粗略估算到支持既公務員同反對既佔幾多％
會唔會一陣大部份都唔支持

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

Push

越多人越安全

推 祈求大家幫手

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

罷工阿

罷工 要多人一齊無了期罷 堅持到就會成功
但唔齊心就仆街了

罷工要成事你就要說服早幾日大大聲屌人唔好室鐵個班友先
呢步只係說服自己友達致共識咋

仲未計你點樣說服連登以外既市民
根本自己友都無共識既行動成事機會近乎零

和理非手足，唔好俾勇武付出白費
你地都有你地嘅武器、有辦法對準政權架，請集體發動罷工
記住「兄弟爬山，各自努力」

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

pusj

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

我都係公務員好想罷工 不過實際好難
上司全部深籃 弟日佢地會不停搞你
所以如果可以夾到港鐵/巴士一齊罷工就最好
當然我就算佢地搞都照罷 但係成個部門可能得我一個罷

搞個簽名 係公務員先可以簽嘅 講明一定罷 試一試水溫 多個幾多人就搞

做曬佢